叔叔真的不行了……要真係即刻狗衝去考警察

見到啱啱被起底嘅女警逃犯條例？？我唔反lu

蝗妹樣喎ching

比狗屌過

精蟲上腦去打飛機啦叔叔

屌狗女 不了